# Chinese (Traditional) translation for picapy
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the picapy package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: picapy 2.3.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: lorenzo.carbonell.cerezo@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-25 20:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-13 19:07+0000\n"
"Last-Translator: extraymond@gmail.com <extraymond@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16567)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2013-04-20 07:16+0000\n"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:31
msgid "Create new Album"
msgstr "建立新的相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:54
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:59
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:82
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/pasteimage.py:57
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:65
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:60
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:66
msgid "Commentary"
msgstr "評論"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:78
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:85
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:91
msgid "Access"
msgstr "存取"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:85
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:92
msgid "Private"
msgstr "私人的"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:86
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:93
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:111
msgid "Protected"
msgstr "受保護的"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/nuevoalbum.py:87
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:94
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:109
msgid "Public"
msgstr "公共"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:37
msgid "Edit Album"
msgstr "編輯相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editalbum.py:72
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/pasteimage.py:70
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:74
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:32
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:301
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:32
msgid "Information"
msgstr "訊息"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:52
msgid "Album"
msgstr "相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:65
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:52
msgid "Id"
msgstr "ID"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:78
msgid "Images"
msgstr "圖像"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionalbum.py:113
msgid "Only for users"
msgstr "使用者限定"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:37
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:55
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:63
msgid "Authorization"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:76
msgid "Image link"
msgstr "影像連結網址"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:85
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/verimagen.py:35
msgid "Image"
msgstr "影像"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:88
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:91
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:94
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:112
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:133
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:154
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:182
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:186
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:190
msgid "Thumbnail"
msgstr "縮圖"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:97
msgid "Set image link:"
msgstr "設定影像連結網址:"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:111
msgid "Optimization"
msgstr "最佳化"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:120
msgid "Reduce size to"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:124
msgid "pixels"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:128
msgid "Gray scale"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:136
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:205
msgid "Slideshow"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/preferences.py:144
msgid "Time between images"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:139
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:693
msgid "You have to authorize Picapy to use it, do you want to authorize?"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:159
msgid "Exit"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:168
msgid "Go to albums"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:178
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:391
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:709
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1164
#, fuzzy
msgid "Add album"
msgstr "相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:187
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:392
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:710
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1165
#, fuzzy
msgid "Remove album"
msgstr "删除"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:196
#, fuzzy
msgid "Download album"
msgstr "下載全部相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:217
msgid "Homepage"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:219
#, fuzzy
msgid "Report a bug"
msgstr "回報錯誤..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:221
msgid "Make a suggestion"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:224
#, fuzzy
msgid "Translate this application"
msgstr "翻譯此程式..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:227
#, fuzzy
msgid "Get help online"
msgstr "尋求網路幫助..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:232
msgid "Follow me on Twitter"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:235
msgid "Follow me on Facebook"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:238
msgid "Follow me on Google+"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:243
msgid "Donate"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:248
#, fuzzy
msgid "About..."
msgstr "關於"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:262
#, fuzzy
msgid "Configuration"
msgstr "訊息"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:264
msgid "Download all albums"
msgstr "下載全部相簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:304
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:307
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:311
msgid "Copy link to clipboard"
msgstr "複製連結到剪貼簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:315
msgid "Copy thumbnail 72x72 link to clipboard"
msgstr "複製 72x72 的縮圖到剪貼簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:319
msgid "Copy thumbnail 144x144 link to clipboard"
msgstr "複製 144x144 的縮圖到剪貼簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:323
msgid "Copy thumbnail 288x288 link to clipboard"
msgstr "複製 288x288 的縮圖到剪貼簿"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:326
msgid "Copy link for web"
msgstr "複製連結至瀏覽器"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:329
msgid "Copy image"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:332
msgid "Paste image"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:543
#, fuzzy
msgid "Loading albums"
msgstr "下載全部相簿..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:575
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:768
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:869
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1133
msgid "Getting"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:732
msgid "Select where to download all albums"
msgstr "選擇下載全部相簿至何處"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:748
msgid "Downloading all albums..."
msgstr "下載全部相簿..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:798
msgid "Select where to download the album"
msgstr "選擇下載此相簿至何處"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:818
#, fuzzy
msgid "Downloading albums..."
msgstr "下載全部相簿..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:834
msgid "Select where download images"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:848
#, fuzzy
msgid "Downloading images..."
msgstr "影像上傳中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1106
#, fuzzy
msgid "Loading images for album"
msgstr "影像上傳中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1122
#, fuzzy
msgid "Add image"
msgstr "編輯影像"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1123
#, fuzzy
msgid "Remove image"
msgstr "删除"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1173
#, python-format
msgid "Do you want to delete %s folders?"
msgstr "您想刪除資料夾 %s ？"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1175
msgid "Deleting folders..."
msgstr "資料夾刪除中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1177
msgid "Do you want to delete this folder?"
msgstr "您想刪除這個資料夾嗎？"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1178
msgid "Deleting folder..."
msgstr "資料夾刪除中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1200
#, python-format
msgid "Do you want to delete %s images?"
msgstr "您想刪除圖片 %s ？"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1202
msgid "Deleting images..."
msgstr "影像刪除中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1204
msgid "Do you want to delete this image?"
msgstr "您想刪除這張圖片嗎？"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1205
msgid "Deleting image..."
msgstr "影像刪除中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1241
#, fuzzy
msgid "Removing"
msgstr "删除"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1276
msgid "Select one or more images to upload to Picasa Web"
msgstr "選取一或多張圖片以上傳至 Picasa Web"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1285
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:273
msgid "Imagenes"
msgstr "圖片"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/mainwindow.py:1339
#, fuzzy
msgid "Uploading"
msgstr "影像上傳中..."

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/pasteimage.py:35
#, fuzzy
msgid "Paste Image"
msgstr "編輯影像"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/pasteimage.py:83
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:87
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/picapy.py:176
msgid "A client for Google Photos"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:78
msgid "Dimensions"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/informacionimagen.py:91
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:38
msgid "Edit Image"
msgstr "編輯影像"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:108
#, fuzzy
msgid "Load new image"
msgstr "删除"

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:120
msgid "Rotate left"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:132
msgid "Rotate right"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:144
msgid "Flip horizontal"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:156
msgid "Flip vertical"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:168
msgid "Grayscale"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:180
msgid "Instagram sunset"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:192
msgid "Instagram colorful"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:204
msgid "Instagram groovy"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/src/editimage.py:266
msgid "Select one images to upload to Picasa Web"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:12
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:13
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:14
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:15
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:16
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:17
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:18
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:19
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:20
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:21
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:22
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:23
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:24
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:25
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:26
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:27
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:28
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:46
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:47
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:48
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:49
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:50
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:51
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:52
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:53
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:54
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:55
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:56
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:57
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:58
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:59
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:60
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:61
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:62
msgid "Picapy"
msgstr ""

#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:29
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:30
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:31
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:32
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:33
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:34
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:35
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:36
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:37
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:38
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:39
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:40
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:41
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:42
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:43
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:44
#: /home/lorenzo/Drive/Programacion/Python/current/picapy/extras-picapy.desktop.in:45
msgid "A Picasa Web manager"
msgstr ""

#~ msgid "Web..."
#~ msgstr "網站..."

#~ msgid "Get help online..."
#~ msgstr "尋求網路幫助..."

#~ msgid "Translate this application..."
#~ msgstr "翻譯此程式..."

#~ msgid "Report a bug..."
#~ msgstr "回報錯誤..."

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid ""
#~ "An application to manage your images in\n"
#~ "Picasa Web"
#~ msgstr "一個用來管理您在 Picasa Web 上圖片的應用程式"

#~ msgid "File"
#~ msgstr "檔案"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid "Up"
#~ msgstr "上一層"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "增加"

#~ msgid "Exit from Picapy"
#~ msgstr "從 Picapy 離開"
